[破盲]唔好話成個國家都要依賴民主國家,連香港國際金融中心地位都係由民主國家賜予

你地諗下, 如果香港國際金融中心地位係由中國賜予呀
咁中國晨撚早將深圳, 廣州, 上海, 北京變撚晒做國際金融中心啦
洗撚理香港咩
如果香港國際金融中心地位冇民主國家承認, 對香港玩撚埋經濟制裁,貿易封鎖呀
咁香港只係可以做第2個北韓渣, 仲慘撚過北韓呀, 北韓人最少可以望住自己既核武食草
所以話香港背靠祖國, 面靠美國係冇撚錯, 因為呢個世界由古到今都係"面係人地比, 架係自己丟"
你幾何見過有弱智好似大灣駒咁,開個假AC祝自己生日快樂, 自己比面自己?

你話係就係咩
做唔做到都要有人肯入嚟幫襯
支那就係以為是旦搵個城市就可以取代到香港嘅功能
衰啲講句
深圳鹽田港有咁發達
都係因為支那夾硬劃走香港北面水域